曾蔭權：感謝警隊專業處理 斥示威者衝擊立法會 違背法治精神 破壞社會秩序

曾蔭權指出，政府既有責任保障和平集會的自由，也有責任去維持社會安寧。立法會是香港政治體制重要的一部分，有示威者不負責任衝擊立法會，是違背香港社會的核心價值、法治精神及整體利益，政府和廣大市民都絕對不會接受。另外，以衝擊手法破壞社會秩序，不但無法彰顯言論自由，反而會扼殺不同意見及和平理性的表達，示威人士必須反思。曾蔭權感謝警隊以專業的處理手法，面對示威者衝擊和謾罵時，仍然保持冷靜和克制，將衝突減至最低。他對香港警方是十分有信心，對小部分人刻意破壞社會安寧的行為，絕對有能力適切地依法處理。當他被記者問及反高鐵人士說會繼續打游擊戰，政府會如何應對時，曾蔭權重申，政府歡迎外界以各類方法表達合理的要求，並會繼續與外界進行溝通；但一定要依法辦事，絕不能作出衝擊的行為。對於任何衝擊行為及非法行動，政府均會嚴肅處理。

反高鐵

又貼舊新聞，出於咩居心?

林奠今次好似無跟template

"感謝警隊以專業的處理手法，面對示威者衝擊和謾罵時，仍然保持冷靜和克制，將衝突減至最低"

有班人吹奏緊仆街曾
出個post提下佢地

唔同主題，就唔好亂貼，再者佢好唔好，都唔係三言兩語可以講清

聚焦番主題好無?

佢有冇告人暴動罪當日好多人飛膠樽去保皇到

唔好推就得

負皮比三毛樓豬貼舊聞

有人十分担心貪曾會亂講野
搶閘今日一定要做野
派人潑佢髒水先